頭先有個oppa同我告白...18+

平時搭車都會成日撞到佢 每次都會同我微笑打招呼 佢都幾靚仔高高瘦瘦咁 小妹都對佢幾有好感既...
直到頭先佢冇啦啦同我講話鍾意我....話留意左我好耐...一直都對我有好感...

佢仲同我講話自己都有上開lihkg同我一樣都係動物台手足(呢到我扣左佢少少分 因為動物台d人大部份唔係弱智就係有精神病 我識好幾個都係咁)

跟住佢問我接唔接受佢既告白...我就同佢講比d時間我考慮下先....
佢係個好男仔黎 應該有好多女仔想同佢做愛
但小妹一直都有個夢想就係去韓國出道做偶像(小妹打算去sm做練習生)
所以唔知答唔答應佢好...唉 好煩= =

利申定先小妹今年24 155高 92kg A0

欣宜?

18+係因為你個重量？

開錯台=.=

邊到18+呀=,=
btw 介紹ok？

我唔肥 係有少少baby fat

0分

18歲+

真人真事

92kg 都小妹

垃圾post

55

通常講得依句都係唔認清事實既肥閪黎

我天生骨比較重 唔係肥

咁老學人做練習生

又話去JYP 點解變咗SM?

有心唔怕遲

sm型😎

等到訓練完應該都3，40+

想同動物台靚仔拍拖 快啲介紹

我有跳舞天份 小學4年班係合唱團成員

識幾個都係弱智...

唉 唔知點答佢

黎明一定好靚仔

小妹都玩到jer jer?

下咁Wendy點

我出道做wendy師妹拍住上 實紅

幾鐘意個男仔...

條jer仔點？

上次同人賭jer輸左被人切左了

好

g錯-_-

樓豬係除咗賓xxxxx之外最低汁嗰個

全力支持
[url] [/url]

我愛bp

唔係

咁啦，你去面試個陣話你係我朋友，咁佢地就會當你神咁拜

賓仔好高汁喎

垃圾黎

係

我屌你哋!!

點算><

頭先佢仲打黎問我..

有冇俾mk仔打？

屌你老尾我190，90kg都顯肥

你吔屎啦

我骨重